字真係好意義

所以除左説話,寫字包含好多意思。各位巴絲,別怕老套,親手寫張聖誕卡比你愛嘅人,讓生命影響生命

接自

push